打機moon

要1080p,筆值2500

平時主玩csgo, 有時用黎玩ps4.有咩推介？

係咪xl2411最好？

跟又屌唔跟又屌

漏左size 22-24"

Lm

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

On9?

呢條死廢人成日岀on9無腦post

建議望下

thx,巴打，好詳細